地盤係最危險 （ 武漢肺炎） 協興仲要人返工

新鴻基地盤都停曬工
但係 協興同事好似醫護界冒住生命危險返工,為嘅係趕工程、香港起建設
地盤工人嚟至五湖四海， 勁多大陸人， 宜家大陸探完親，返落嚟香港開工，係咪想害死香港人
成個地盤都係病菌， 第時起好嘅建築都有菌
武漢病菌長存喺香港
建築界有冇可能都罷工
齊上齊落先可以保護到香港人
希望協興可以做返良心企業 守護香港
希望可以控制疫情 唔好大爆發

交樓期

要果個盤奶左野先會停 大把大陸工人 日薪一定講大話 點會自我隔離14日 無糧出

只有新世界停 新鴻基繼續開工

根本地盤勁多大陸人
就算唔係大陸人 早排過年都有一大堆師傅番大陸

老細坐寫字樓唔洗落site
洗鬼理你

入工會喇各位

蓮X地盤禮X話無N95口罩提供 叫判頭自己諗辦法 (FCed)

樓主邊個盤?
地盤明明超多大陸人返洗港
head office 扮睇唔到唔隔離佢地

個個工友都扮明大陸人，喺地盤出入口仲叫人填表話唔好講大話，好撚高危

點解每次都係要奶咗嘢先做嘢
究竟有冇聽過預防勝於治療

就係勁多大陸人做地盤，佢地新年返上大陸放假
所以前排放假先放咁耐

推

香港人唔想死

金狗表示繼續番工

向做啟德果幾個盤既朋友致敬

屌你仲要無口罩提供 垃撚圾

係附近

地盤佬不嬲都唔戴口罩sosad

十三力

啟德有幾個工程都好似係協興 so sad
啟德連左香港好幾個地區，一爆真係好大鑊
第二個黃埔花園

pin埋

體育園中九龍幹線

長江港鐵盤都冇停工，屌你老味個老細重要買2手口罩畀d工人戴

2手

班日薪師傅唔虛報就奇

屌，打份工都要拎條命出嚟搏，好撚痴線

KTSP有公司今日攞咗1盒口罩派全公司大把人冇得攞

其實除咗新世界，仲有無邊間大判有停工？

利申：已初五開工到而家

師兄保重身體，加入工會

金門初五開工
金門人有返大陸都照返工
叫工人報有冇返過大陸同發燒
有返大陸無發燒都可以入地盤
直到初十一先係報14日內有返過大陸先唔比入

不過邊位日薪師傅會報有返過大陸？

一向都好尊重啲師傅但而家真係見到都掉頭走，保持六個階磚嘅距離

做地盤嘅手足真係要戴齊裝備

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：

護目鏡抗沙士

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

金門依家要量體溫同戴口罩先比入
量體溫可ip能係班安全佬唔肯搞
變左門口班南亞保安搞
仆街佢地根本唔識用

跟住口罩部份師傅入左去就除左話邊有事呀
亦都有師傅向我訴苦話買唔撚到
個口罩用全日/幾日

咪自己停囉

叫公司買樓上師ching d 面罩俾同事得唔得架

叫自己伙記去返早同工人探熱
中左招 保險包唔包？？？？？

金門派比site office d 口罩都唔夠啦

舊日先同協興d 人吹水，完全無消息會停工，仲有中海都係，各位手足真係要小心

仲要派獨立包裝
殘體字湖北出黎
冇寫任何99%字眼
邊個夠膽用？

新築食D親生仔就有得停， 協興依d野生都由得佢死啦
仲要幾個盤係啟德
咁近黃埔同郵輪碼頭

其實發展商先係最有權力叫停工，大判剩係delay一日就要賠幾十萬，仲未計重新安排人手垃垃雜雜洗費，呢d未必claim得返先係停唔到工最大原因

建造業罷工好難啦 應該好多建造業都係藍

有冇人知灣仔沙中線地盤有無停工

金門一撚樣

無，照開緊工，金門同寶嘉都開緊

我係海逸君綽酒店返工 好想停工

連命都賠上

酒店係咪都好多大陸客

SHK重踩恆油喎 幾時停工
連寫字樓都話復工

世界末日都要返工

聽聞仲傾緊home office

邊間？

其實有叫返過中國既唔比開工14日
當然有無人理就一回事

恒基地盤都無停啦，個個工人入門口係張form就咁填無返過大陸申報。

屌你老母 係天水圍地盤做緊

有冇常識 病毒要依附係宿主到
照你咁講 sars仲係淘大花園啦

協興，聽講話上頭仲傾緊點安排，所以返住先

P

傾得黎都傳開晒啦

估計要香港疫情死200人, d公司先會肯停工

可能係等有地盤出左事先順利成章停工

出埋啲廢嘅email 叫人番工點衛生啲

地盤點撚樣home office呀
工人無開工，qs做條撚，科文做條撚，engine做條撚

真係唔見官材唔流眼淚

最新第一手消息
法國佬屯門─赤鱲角連接路
屯門site office果邊有女高層已確診
老公就係住藍田60歲果位男士
個女就係FB鬧爆政府果位女手足

呢位女高層日日lunch都習慣同幾個秘書+Amah係pantry一齊食飯
屯門site office尋日放工已搵人黎消毒+今日開始全部人放14日

home office其實係ok只要連到server
同埋講真home office有邊個真係做野

問題係，除非你叫工人照開工，咁engine qs果班就可以home office

但係班工人一樣互相感染
然後收工時一千隻帶菌者傳去港九十八區

地盤home office = 停工

十三力 係唔同d

新鴻基邊有停工我今日都仲開緊工

人地都停左工啦
我真係好驚

嗚

隱形帶菌者去曬十八區,返埋屋企就會畀埋屋企人

寧願停薪留職

唔死人唔停工

因為要有確診佢地先可以claim EOT
唔會比人claim 番轉頭 所以佢地真係唔死人唔會停工
而加番工真係好似玩緊俄羅斯輪盤咁

協興無停工 惠保都無停工
啟德區有超過5個科文無返
睇黎進度比安全更加重要

無返係咩事

好擔心好驚

邊間黎？都收得幾埋wo

有兩個返過大陸
有個重肚痾幾日
其他就假期/請病假
有外判既工人都有去大陸
但無隔離照開工👌
最多都係提人戴口罩同洗手👐

我返烏溪沙(x碧)某個地盤，有個師傅返完大陸返黎開工，申報果時話無返過，琴晚仲話好似有少少發燒，我叫佢唔好返，佢又話唔返會無錢，依啲人真係撚自私